做左一個月無印part time，你問我答

考完dse翻左一個月
有咩問題可以盡量答

幾錢一個鐘？

辛唔辛苦 幾錢一個鐘

$45 低撚到

星期六日忙到pk 平日就幾hea

聽講要背code，係真定假？

邊間鋪

係

瘋狂ot?

好簡單姐 背幾個尾
做熟左其實 d 貨全 jan 都會背得出

男裝星期幾先會特價

每日OT半個鐘左右

係咪walkin 即場而試？

104舊同事
唔好意思要你等個d口號
同每人帶做早操真係不了

男仔想做，係咪睇樣請，同埋你係邊到搵呢份工
利申:毒撚

洗唔洗sell野

正正常常就請架啦

淫亂過gu?

啲乳酸朱古力提子係咪停咗產？

我諗緊返唔返無印好 你係咩職位

其實要睇埋你份form tick左ge時間

多唔多人偷嘢？

我個fd勁樣衰都請
成面暗倉
不過把口好勁
好talk得

以前33$
好似係106

好多年前做過 part time
成日俾人偷野

你地係邊到搵

其實有得walk in

有無見過MT, 佢地過成點
利申: 兩個月前收到MT offer, 出手太低reject左

做過兩個月CM 垃圾公司 真係做狗咁

下 好差咩

公司垃圾 制度差 其實都關我做個間鋪事 總之做狗都唔會再做

102班傻閪

一星期最少要返幾多日/鐘？有正職想搵多份pt

睇人工都知係偽 Mt
唔做好過做

自己諗啦 只可以講有問題嘅其實都唔只102

有個著名咸濕店長

咁我就唔知啦 你講緊102 定其他鋪？

其他鋪 唔係港島

109？

我本身係102做cm 我個ex就係109 cm做 返咗工兩個半月佢就俾佢個同事搶走咗

巴打 quit 左幾耐？

820 last day

無印令到我無曬所有嘢 錢又少 又做狗咁 最慘係連個女朋友都無埋

相認。前104同事

點解每次有呢啲post 舖頭都要用code嚟講
叫乜鬼你問我答 叫員工吹水爆料圍威喂算啦